啱啱放監，芒亨world喺Switch表現如何？

啱啱出冊

屋企人買咗部Switch慶祝我放監

想買芒亨world玩下

隻game喺Switch嘅表現如何？

Capcom唔係不嬲都黐埋任天堂嘅咩，做咩走咗去同Sony一齊玩

我問返朋友佢哋話好多人玩Switch㗎

都唔錯 感覺比PS5更靚 更順

Switch係預你同條女玩，增進感情

樓主姓林

No